Seed project
============

Структура
---------
Пакет ```app``` содержит все project-specific скрипты:
```app.container``` - контейнер с сервисами в котором разрешаются 
    все зависимости
```app.endpoints``` - содержит все обработчики http-запросов
```app.services``` - содержит определение project-specific севрисов. Сервисы не должны создавать статические зависимости между собой и другими частями проекта
```app.models``` - содержит project-specific модели
 
Пакет ```commands``` содержит все консольные команды связанные с проектом

Команды
-------
```python manage.py runserver -d -r``` # запускает локальный сервер для разрботки
```python manage db``` # управление миграциями

Подробнее смотрите ```python manage.py --help```